冇乜野送俾你地 加油啦

利申 非文化人唔寫字
只係對黑警所作所為非常厭惡先寫

我冇辦法同大家起最前線對抗黑社會同黑警
唯有盡做 如有興趣請隨便貼起各區連儂牆

光復香港 時代革命
千祈唔好放棄呀 香港人